究竟失敗啲咩？我話你知我地有成功

琴日二百萬零一人 有咩可能冇達到目的？

1. 多過103萬 證明我地令政府知道
我地冇莫視佢地既語言藝術

2. 不斷要求林鄭撒回惡法，釋放被捕人士加道歉
同落台，最終佢道左歉。雖然我地唔接受佢既道歉，但係我地冇二百萬人出黎，可能連道歉都冇。

民陣而家最重要做嘅係平反暴動 要提出限期要政府回應 如果政府都係唔理 就要用手段合理化勇武派跟著落黎嘅行動 勇武和理非已不能分割 贏一齊贏 輸一齊輸

贏就一齊贏 輸就一齊輸

起鳩警犬底

要靠巴打 絲打 一齊幫拖

唔係話失敗
但都唔好係度幾啲濕鳩嘢當係成功
依家成功左一半都無

落台吾太必要，撤回，問責警隊同釋放被捕人士先係最重要

問題係個選舉制度，777落台無撚用

失咩敗啫，勝咩利啫
根本呢啲係賽後檢討時先要諗嘅嘢
依家嘅狀態係未完待續